莎木討論區 5

去到5了，求下日本ps 展有驚喜!!!

Kickstarter:

本身官網都可以科金：

Shenmue Dojo

Shenmue 500K - Facebook Fans Group

Team Yu：

留名

繼續都係三條友

而家多一個了

咁都有5好開心，究竟未出推得勁D定出左推得勁D

未出,出咗辣殺,都唔知玩緊乜,都係得返4條友

應該一出果陣多一班睇人仆街花生友入黎抽

去打機啦仲理個PO

我地就打, 佢地咪上黎鬧

TGS

睇節目表好似無料到

唔想睇囉 人龍出幾多集都一樣啦

就快三點

今日發布會sega有新virtual on 完

唔係聽日?

都係人龍

人中北斗又玩夜總會
將人龍所有野變做北斗之拳就搞掂

LINK?
唔係21咩?

睇黎真係要等到年尾

咁樂觀?

睇trailer

罪大今日有發布會2018有咩出，悶到仆街好多睇過

延期連條片都冇，你估你係R*呀

<<人中北斗>>世紀末英雄決定於2018/2/22上市。
另外還有限期製造的限定版「世界末 Premium Edition」喔!
限定版同梱物內容:
●將拳四郎的外表變更成『人中之龍』桐生一馬的權利
●追加 BGM「愛をとりもどせ!!」／「TOUGH BOY」
●裝備道具・宿星護符“南斗五車星”套組
●原哲夫老師特別繪製的 PS4™ 專用主題+「北斗之拳」個人造型
●PS4™ 專用遊戲『人中北斗』
#SEGA #人中北斗 #限定版 #20180222上市 #PS4 #繁體中文字幕日文語音

好似幾吸引

u呀剎

經典2D動作角色扮演遊戲『魔龍寶冠』將全面移植至PS4!
屌你呀世嘉!

會玩

都係2d?

咁我唔知了

跟住唱左出黎

究竟巴打課咗100定5000呢
我課得42蚊好l窮

U呀剎 哎嗲㗎傻啦㗎哦痴嗲咕嚕
U呀剎 哦呢囉抹呢lee蟹也箍啦嚕

返到屋企再睇

好聽經典

可能10000

細佬科game 我科soundtrack
我仲弱雞

講真我唔同意話做n個獨立嘅npc係浪費，冇咗角色間隨時間環境關係轉變令每次玩都有些微唔同變化，根本唔需要有莎木存在
莎木每個細節的確係好撚燒錢同好多覺得無謂嘅野，但莎木魅力就係咁建立一個獨特嘅存在同地位

今日達哥有提莎木3死魚眼話好失望
唔知佢有冇課金呢

根本我玩莎木最enjoy就係呢樣野

不過桂林初頭如果我想同個麻甩佬買野,佢又唔俾我買好似又差咁啲野

閂咗水喉冇得買啦，草草完結啦 The story goes on ...
獨立npc不知幾正咁先似生活地方，除非開工唔係唔會每次都停留係同一地方等，間唔中遇到吹幾句唔同日子又唔同對白勁過癮
打打殺殺依家只用嚟攝時間玩得太多好厭 想搵莎木呢類型開放世界都冇，最接近就係巫師但鬼佬野都一般般

到時應該Sony叫佢玩一陣

佢有次開台大讚佢同dc 架

agger，如果唔係咁當年都無咁震憾啦。
講真有錢整呢啲係正喎，你唔玩可以揀唔玩，但佢係就黎建構到成個世界

果啲其實都限左你自由，同地圖大

但達哥一講應該又有花生睇人仆街友出黎，同佢點解諗唔到可以改

好多開放世界講穿咪做緊以前由頭打到落尾嘅野，其實唔整個大地圖都冇問題
反而整完大地圖更顯得空洞，啲npc就真係可有可無只係一個擺設好似好多人咁
當年畫面係震撼，但畫面背後玩法係更震撼
唔推劇情唔做支線只係過生活都可以有變化嘅死未
我覺得如果鈴木肯2d化莎木再砌返咁多內容上去實慳好多錢
但佢就係唔肯呈現一個唔多現實嘅遊戲世界出嚟先要咁多錢

出咗先算講咩都冇用
莎木直播3集夠佢鳩玩玩半年有多

但真心可能會有少少悶，睇下D支線點

SKYRIM得個行字

最接近應該係Elder Scrolls同Fallout
每個NPC都會有自己對白同語音

FALLOUT都過癮

Fallout係㗎，可以吹水又有開工收工時間，不過故事關係路人就唔多

又可以整屋，又有INTERACTION
地圖唔算太空曠
其實講地圖, 我成日覺得GTA SA地圖好大, 但其實唔係, 但GTA SA INVOLVE個地圖係最正

Sa我只玩過Ps2 Follow the fucking train CJ
根本活用晒每個地點地圖夠用就得
如果要我搵1個莎木最冇用嘅地方應該係櫻坂地盤右邊嘅一忽 得幾個師奶冇咩作用

講是非
其他GTA就好似花太多時間行地圖

要行幾耐？

你指邊隻?

sa

但聽電台好好聽, 而且唔算大，但每個地方都叫有D野玩

sa上天下海都有野玩係正，好似有拖頭賽車同掟手掣嘅揸飛機
HZD個地圖好撚大但只係個景變咗悶到仆街

摩擦力

係咪又搵人，好似果陣搵桃李少咁

have you been to San fierro?

師奶勁勤力一日掃幾次地，但都唔夠牙力同腳力勁吹水吹幾粒鐘

幾鬼正，朝早細路男人去返工返學師奶就買餸，細路躝街
夜晚就放工放學happy hour完返屋企，咁先係莎木npc

如果敲門有npc應門，熟嘅請埋入去坐就爽喇

屌，原來有咁多有趣對話

賣魚佬

識唔識中國人 我識呀三國人物
五郎定吾朗(真島吾朗又係叫goro )見工我試過1次放飛機,但冇試過放2次飛機
班友橫須賀生活好好笑,真街坊 成日大姐姐溝涼仔

有冇人妻

姐姐

睇下世嘉點先今日

goro
hey brooooooooo

Can u read Chinese ? I can read Italian 九唔搭八

人龍極2又冇咗全語音
見到個做攝影師小遊戲玩重組句子

補拎先，玩法超無聊但條女對眼

真片黎？
點解唔做3d?

不嬲都係咁，做3D貴囉又整得醜
重點係重組句子冇遊戲性可言，好過6咸濕網吧跟畫面㩒掣

3d醜嘛，全系列整得最似已經係結衣同茉莉奈

真島無雙

BETWEEN, FF下
世嘉呢期推完SONIC, 會唔會到莎木?
最後其實係SPACE CHANNEL

我覺得你睇下依家啲陣容同內容,佢地就應該對莎木係等執雞連少少風險都唔想冒
不斷重製系列作內容翻兜又翻兜仲好,食老本食到死為止

或者等到SONIC都唔掂果陣
不過認真出番莎木都唔大幫助…

聽番D音樂單調但唔知點解好正

好正

八十年代音樂
桂林播香港歌 播梅姐

妖女叉腰側望badboy
可干擾思想的嘴微微張開

就咁登登登都正

斗牛, MY BOYFRIEND?!!!!!

好想瘋狂同路人傾計, 傾到佢地無晒新對白

而家認真地諗緊科多隻PS4版…

入到唔同舖D BGM都好正

唔想俾運費，希望有賣街實碟版

斗牛好呢味

不過桂林冇咁現代化啦，香港都沙漠咁款

以前用GD有資料都唔夠容量啦
鳥舞有機嘅，啲歌帶返大陸唔難

仲係MD?

希望到時有喇

講緊DC用GD，莎木入面買錄音帶入Tomato桂林分店囉

冇咪psn 擔心佢ps5玩唔返好過
電腦版最穩陣

果時一係用黑膠一係用錄音帶

電腦版係必備

電腦版等睇痴線佬玩mod

好彩有PC打底 應該都係STEAM DL?定好似未講過

TOMATO?反日打爛晒喇

鬼知咩，我剷完裝唔返steam

殺無赦

tgs 會唔會有情報？

點裝唔返

應該無無話出席
除非係重製

唔會重製㗎啦講真， 鈴木裕又冇錢又整緊3
Sega一聽莎木就驚啦， 而家Sega都回晒塘
永續人中就算，悶到核爆

除非3好好賣啦， 否則唔好ff

話我仲有file未清，唔知點整就冇理到

依家SEGA整莎木不了，睇咗極2gameplay除咗加真島線冇加過新野 零創新
莎木3成功的話，SONY買起版權俾鈴木玩好過

老老實實，重製唔見得幫世嘉搵到幾多

極2，極極1
不過幾想玩番4,5就真

其實我覺得莎木對SEGA好矛盾，點搞都臭朵走唔甩
如果成功咗咁SEGA係咪招返鈴木入去搞莎木當condom或者自己搞返莎木實俾人屌到開花，定係斷賣俾SONY由鈴木搞留返好名聲
失敗就冇野好講莎木注定唔賣得，最後掙扎都試過

全球過百萬唔算唔賣得啦，係之前成本太貴啫

ps4加pc過百萬其實唔難，尤其fans應該都買晒兩版
期待隻game點樣之餘，SEGA會點做都好睇

以世嘉咁，隨時都係等你3出左睇反應先。

重啟就每集都要整過晒啲野，又賺得唔多，翻兜人龍好過啦

桐生你喺尿兜搞乜搞咁耐呀 渣水都有小遊戲

出面已經話HD都夠

如果照傳聞講整左成年幾,唔止HD卦...

龍如極2 12月7日出,psx 2017 12月9日開始,兩隻game唔撞期應該有料爆喇卦

4K

拳四郎打飛芭月涼

psx都未必講世嘉，係度講frd d.
而家個勢係龍如有得翻炒，佢何必再拎資源去整一隻幫人抬橋既重製/高清?

4K出莎木1人樣

chance de gu le

psx出真trailer,公佈hd/重製啱架喇

馬賽克

有片睇已經夠

直接變ps1

我都而家都覺得其實畫面係高清架, 只係要整番質感之嘛

zoom近會起格

條頸起角添

涼個刺蝟頭插死人

又睇番
唔多中意個評述，但佢D片真係最清

自己十幾年前玩加睇人加埋都爆咗幾十次機
唔知點解睇極都唔厭

淨係開黎聽音樂都抵
聽SOUNDTRACK未夠, 仲要連埋畫面

打贏白虎起樂就諗到涼阻人女女女

莎木2拗手瓜段Bgm 我覺得係連main theme都行埋一邊
用嘅次數同場景都唔少，一聽就好激昂

畫質我唔介意，俾返有呢啲野嘅莎木我
一聽就知有激戰迎接最後勝利

七星劍

大地與海

我又唔記得邊首，可唔可以SHARE多次LINK

凳鄧凳，凳鄧凳，鄧鄧凳凳鄧凳鄧鄧

阿涼，機會嚟啦

有冇LINK

MUSIC!!!

咪就係earth and sea

收Pokemon Tournament 300

放炸彈人 230 港島線/紅磡交收

涼：我要打七十個

屌,又瞓唔著,聽涼仔打太極先

好少聽桂林隻碟又幾正

幾時出remake呀?

1小時13分打後, 屌你又有VIRTUAL ON同VIRTUAL FIGHTER，快D出莎木HD都好喇!

急咩呀莎木3等17/18年，莎木一就2019年20週年出啦

1999年當時遊戲界劃時代作品，當時開發成本最高的遊戲
回歸系列原點一章橫須賀，二章香港，莎木系列將如鳳凰帶著一身紫氣重生啦
回憶少年踏上復仇旅程經過，一步步喚醒隱藏的力量拆解未知的秘密
敬請期待！2019年二十週年莎木一二合集發賣！！
利申FF

最近又出咗傳聞會出一同二咩
唔多覺有新聞

龍如好似10周年出0同極?

係呀十週年回歸原點嘛，再搭多隻極2分開賣，人龍2又係十週年
集集十週年都翻兜一次，發達大計

好似無WOR

所以係咪真係20周年…
反正而家都仲谷緊龍如…

SEGA做野唔使你教 等莎木3賣到最少二三百萬先講
同人龍比莎木只係督屎唔賣錢嘅辣殺，有人龍仲要莎木做乜野
我幫佢地講埋

睇個款都好似莎木3出左先有得諗

依家冇得諗啦，人龍出辣殺都即買使乜出莎木冒險蝕水
莎木已經俾人龍超越咗啦，莎木咪出嚟獻世整成咁
睇莎木3賣成點先最穩陣

最似係咁，而家先係超音鼠...
下個可能係pso

好正呀!!!!!

15:10開始睇，原來豆將軒貼住天龍地友

裁縫店,當舖有茶餐餐單同成黃綠單張

睇吓莎木3入面回憶係重製定原版咪知
我就覺得有晒計劃係未落實出唔出，再出莎木1如果跟唔返莎木3最新個樣又唔得，相反又唔得
純Remake執過晒啲表面野人龍應該得，但係戰鬥用返舊版定新版，依家班友識唔識整都係問題

真係要再睇多次

本身以為大家夾好協同效應，但睇世嘉咁都應該係等3出左先。
睇番戰鬥係角度移動唔好，轉龍如咁閃都OK
再加埋出招

莎木轉人龍戰鬥系統實俾人屌,人龍唔係有各種"極"嘅存在根本好簡陋
人龍仲玩緊捉出招硬直嘅玩法

但重執無可能，但莎木本身戰鬥都有D缺陷，用現成龍如都OK，打埋本身出招咁

中後段QTE真係好正, 無一隻夠比

正面都望唔到瑛

涼個死仔話睇野愈來愈慢,我就知道佢真係盲

秀瑛太快了
好想畀佢起飛腳

6分20果度又睇得出佢地整NPC真係好有心機

啲npc有唔同日程工作仲勁，打擂台啲npc圍叫同打足一日冇咩特別

上面野人個互動已經夠正

打贏佢好似有故事會叫你聚佢個妹過門

有, 係雲南

呢啲擂台我仲未玩晒，鐵沙掌好刺激
點都唔用模擬器玩返

包租婆表情幾好

嘩屌條女…

包租婆咁多皺紋?
條女范冰冰咁樣

好好笑，今次就俾返面部表情你睇，但係掛十字架咁企響度

可能我認錯人

認錯啦，都唔係春卷頭

會唔會係同一個人

個女呢？

シェンムーIIIの最新アップデートで確認できる４つの文です。
- おととい、ゴロツキどもがやってきたんだ
- お父さんの手がかりはきっと見つかる
- リョウはここを、私は向こうの集落を探す
- ああ、このあたりでは見かけない連中だった
#Shenmue #シェンムー

好似係莎花揾老竇嘅劇情

尋人密探組涼仔又出動，由日本搵水手搵到支那桂林，首先要搵返世伯先，世伯我就係莎花命中注定嘅男人
字幕隻色好gay可唔可以唔好粉色 用返藍字同紅字咪幾好

啲細蚊仔都未出，再等下啦
依家仲係死魚眼，對眼冇光澤見唔到焦點

世伯係咪村長黎

阿呆去咗莎木嘅桂林

其實一早預告咗莎木3會有咩
冇醫院，有毒蛇，騎馬騎牛都有車嘅

有講咩，只講係村嘅石匠有呼吸困難成日咳要食藥，所以莎花要執藥草俾佢食又冇成藥買好擔心爸爸

無講，我FF

講定話唔夠錢，除非有多於依家十倍嘅成本先可以搞返晒全語音靚畫質
依家嘅資金就係取捨好畫質定好內容，但重要一點唔好期望莎木三係玩靚畫質
莎木三唔係重視呢樣野
再簡單啲咁講 唔夠錢呀屌晒你地，要我搞呀嘛，得！俾錢啦仆街咁多嗲又唔俾錢

如果做得番全語音同角色嘅生活規律就算得幾十個npc都可以 ，我唔想見到幾百條行屍

呢個我估拍定（雖然無咩可能）?D人仲係咁
頂呢個仲成個呀梅咁…

真係騎牛了
利申：住天水圍

叫STEAM幫手囉

同埋似北韓D女…

譯埋

睇黎蚩尤門已到

犧牲畫質啦 好睇唔好玩有叉用咩
仲話想搞到400個唔好搞咁多野啦

笑甚麼，你也是韓國人

佢指嘅爸爸究竟係邊個爸爸呢

冬甩個爸爸

路過見到專做支那團嘅，去桂林千幾蚊3日
好似去日本仲抵屌

cls，去橫濱啦

留意緊日子幾時去日本
桂林就隨時想上先去但千幾蚊3日應該係貴
時間我大把係冇錢

橫濱正呀

可能千幾蚊係豪玩團呢

桂林有咩玩 坐艇仔遊山水咁貴

通常叫豪玩都係住好啲食好啲咁

腥生

話已肯定Tomato便利店有鳥舞分店
我肯定Tomato根本係蚩尤門用嚟洗黑錢嘅

玩激流

日本企業，反日gg

其實係咪一定要呢種風格呢？ 而家面孔好似太卡通， 啲人對眼勁大，寫實少少會唔會好啲
另外段片勁多負評

呢啲無負評就得

原來莎木就係搵咗打手所以冇錢整

暫時都仲係審慎少少樂觀

點解要對莎木3咁嚴苛
實際上當莎木3係第1集好過，全新少人少錢整成咁仲想點，我覺得超額完成

官方youtube channel上個月個report有成9萬幾人睇過

之前果啲都係得幾千左右

屌，鈴木肯定洗橫手洗點擊啦
唔怪得冇錢整成咁

冇全語音投入感差好遠

唔夠錢可以點，副任睇字幕依家當打嘅人龍都係咁
荒謬到要求得幾百萬美金嘅遊戲做到fallout4 witcher3水平

我寧願佢做少啲npc

有60到70可以傾計再30 40人係主要npc已滿足

都係果句，一隻game未整完就彈佢既，多數都係花生友想睇人仆街唱衰撚同一係低能既

最緊要唔好龍如0咁，好柒

罵芝麻生 罵芝麻生
啲女好hea同一個樣換件衫同髮型就一個npc

啲鬼佬又J緊月尾會公佈HD

佢地J幾多次都繼續先好野

要堅持都要好大動力
而家求HD好似當衫求有3咁

等HD耐過莎木3

呢個真

唔好搵人龍同莎木一齊講
人龍地圖設計流於表面
如果莎木3 出到黎好似人龍咁
我寧願佢出返莎木一章咁大既地圖
但比返 d 社區既活人感覺玩家
而唔係人肉佈景板

其實配個全程音二三十萬美金點都夠喇卦？
呢樣嘢好重要，寧願搬多啲預算到呢啲地方都絕對唔可以求其

寄望外國班瘋狂 fans 出game 後一人幾句自已配返再出 mod 幫佢補完

日文點算

我地都係一路強調如果整唔到咁多就寧願重質不重量，畫質根本唔重要最緊要有返晒莎木應有嘅
就係因為人龍嘅設計係咁我先舉做例子唔好似人龍
冇靈魂嘅npc根本唔係莎木，整唔到莎木1咁人性化詳細寧願要莎木2咁簡單啲就夠

我樂觀地睇就應該無事既

新report界面無乜變,應該都係預左要配音嘅

佢唔係用對話框應該就會配音
如果有朝一日莎木做到witcher咁真人一樣就冇得頂

$$$$$$$
已經唔高期望，只夠用番本身味道完左佢已OK

差十倍以上

PlayStation 預定於 10 月底巴黎遊戲週前夕舉辦發表會 將揭曉「大型新作遊戲」

又J

莎木大本營法國佬

對於fans黎講，見到出得晒都死得眼閉

『新』

remake咪新囉
加埋上海蘇州劇情

廣東人做雞有好多種方法

加船上面

船上面係為涼第2次打飛阿柴令到靚媽獻身嘅伏線

母女丼

打飛阿柴柒次將會收服阿柴成為家僕

涼一番黎香港就要坐花龐

有冇睇到最新講戰鬥系統
話有快同慢交替咁打，慢打會有QTE

where?

慢打我諗係講近身格招果啲

唔知佢點整，打緊出QTE影響節奏

應該會簡單啲，可能當節奏game咁玩

玩雜耍呀家下

原來莎木2時間慢咁多

Ha ha

屌

最近勁忙都無咩時間留意莎木

都冇新聞

莎木3應該會用返呢啲BGM,唔係就浪費咗

仲有4，5，大把機會用

sega開左online store

明你意思

科左soundtrack

睇佢龍如外國fb acc，出篇文過極係莎木重製後最好作品(唔記得有冇話remake)，好似係。
但屌你都未重製，係就快

lm

莎木有重製過

就係無，我又搵唔番篇文。
可能我睇錯卦，但既然係丁到莎木，就出啦仆街

next best thing

都係莎木被睇高一線

唔知要練幾耐先可以學涼仔單手抽起一個春燕

每日喺停車場練番幾個鐘先

街頭健身 涼仔力量同速度勁到仆街
單手抽起春燕，跑速莎木第一，重傷回復只需要三日就到100%

跑速莎花先係第一

藍帝先最大力 單手抽起涼仔

斗牛十樓跳落街都無事

阿柴勁啲啵，起碼四層樓高
斗牛好似十樓去八樓咁上下 咁肥都冇事

係呢篇，原來係我解錯，自膠

藍帝打死個壯年男人

黑心講句好彩延期，如果真係本身年尾出，我都無時間玩

出年年尾呢？

忙咪好囉 我係要令自己好忙
唔係個人會懶散
出咗你唔瞓都會打啦，扮咩呀

做gym最好
練到單手秤起一個人

減緊肚腩啦 單手秤起好難
每日練琴間中做下運動開工都冇咗半日

我唔放過佢

而家唔敢唔瞓打，遲下可能得

rizap桂林版

下年啦最快

應該就到時可以，壓力無咁大

就係壓力大先要打

壓力加時間

少年期等到青年期，個個朝9晚5都做奴

如果有橫須賀果份剷車工做都唔錯
10點開工,到12點食飯兩粒鐘,再做到5點收工,加人工又快

日日加50羊 實際做五個鐘幾好做 日薪現金出糧勁正

點解多咗個B可以預測

唔係一直都有咩?

其實呢種光影風格我幾鍾意,好有動畫feel

太耐冇玩唔記得

原版故事去桂林前會唔會去左第二度先?

搬箱

香港一樓一

9月尾完咗食埋10月個更新
仆街仲有起碼十個月等

涼仔啲鬼佬cos全部肥到
等莎木3出先有機會有後生大隻cos到

食埋？
今個月尾應該都有更新卦

仲有幾日

又出口術

有得J好J

丁完再睇

期望越大

沒有希望沒有失望

希望發行商盡力做啲野
果條友好似本身係莎木fans黎

買咗啲game玩咗陣冇意慾打
快點出快點重燃打機樂趣

又中空寶,等12月再J過

咁樣7隻就話好震撼,留返12月啦

10月真係無更新

鈴木已經拎錢走咗佬

去桂林搵佢，再用七星劍斬佢

我見到detroit同tlou2都好開心了

好想打機

鈴木:中國，不了

輕微傷風感冒中，想快點好返跑步
部ps4好耐冇開

[url]【閒聊】比腕力 アーム レスリング 灣仔制霸！

笑死我練肌耐力，右手粗過左手以為打得丁多

我諗我一月中先開得番

隨時可以開返，但係唔想玩

無news好悶

所以有唔使錢嘅興趣幾好
就算日日如是都唔覺悶

可能有人佢出左，我先再玩

有排啦 坐到屁股開花都未有得打
等年尾睇片好過 突然又已一年
就快等咗18年

01年出2，都係16年啫

2018年尾出

都等左咁耐

近排睇youtube本地評伏game
唔係話大地圖空洞，任務重複冇新意
就係食老本
莎木3會唔會成為伏game 5粒星呢

對於死忠嚟講真係wfc

其實唔難發現依家唔少遊戲都係包裝得好
好耐冇玩過要用腦嘅遊戲或者值得玩多幾次嘅遊戲，玩得最投入都係Ds3

而家根本好多都多錢玩mkt。
好多耐玩性又低，啲人過完癮就唔多記得move on

第一次玩已經覺得食緊屎,完咗之後就唔會再想食屎或者食到一半就棄
睇人打完當自己打咗或者睇都覺得悶

越黎越多game係雷聲好大雨點好細。
ubi已經係一例。

個女人個樣應該係港灣便利店條女黎喎
做乜要扮原崎

雖然好有心，但第一下我笑左

藍帝 我有囡囡,你有冇

又半個月 快點更新我

psx仲有廿幾日先到

冇咩期望了
不過可能又係唔出每月報告等大家谷埋一次打

打咩先

打7鈴木

我硬晒啦 個拳頭

留定力黎扔手掣啦

屌呀 LA Noire冇中文

就快2個月冇更新
自我安慰可能整緊靚仔片呢 向金魚涼說不，向鈴莎花說忽

應該係嚟緊有大宣

訂咗人中極2同人中龍如，到時玩爆晒兩隻都六七月，希望到時莎木接力

依家冇人當莎木3會係2018 唔肯定日期

希望下年年尾

啲囡囡終於整靚咗,估唔到有悅子
幾多歲

屌,個小小雪成個達哥嚟

aika成個男人咁

進擊的巨人

直接搭車走

就快足足2個月冇更新

就有架喇

睇怕要等多個月

儲定一舖大既，一定係

冇追post, 係咪仲未話會有中文

冇中文

咁大本

成本書咁大 好明顯會參考拳兒情節

八極招

想問下大家係官網俾完錢會唔會有confirm email架 ?
我得個paypal payment record

我淨係俾左錢kickstarter,無玩過paypal

好似冇confirm,得個紀錄

本身好似話有問卷，但好似唔見?

問卷都延期囉

以後未必有每月update喇

Deep silver全面進場
都好嘅，講賣野宣傳今時今日更重要

剪得幾好

有update, 真係全面進場

希望psx有啲野睇下

一面倒腐皮

大家唔expect等幾個月係呢啲野

求其俾啲野睇吓都好,2個月圖都冇張

合照

Deep Silver and Ys Net are moving forward with promotional planning that will encompass the whole of the project. Due to these adjustments, there will be an increase in instances where there will not be an update each and every month.
以後更加唔洗等官網

讓專業的來宣傳,之後應該每次update都會好耐又長片唔同trailer剪到好靚仔
希望係咁

好想即刻買機票過去

其實莎木為個度帶來幾多旅客
普通住宅區冇咩睇

真係無乜，舊年我睇左神社同海軍基地（外面），同睇左個港灣

希望係好似平時d develop咁，唔似而家每個月交報告咁。

我想去禁機買野飲

海軍咖喱真係好食

應該會短預告同製作過程剪輯一段
依家太hea中學生交功課咁

其實我未食過
去到淨係求其食左碗拉麵麻麻地

去得都係為陣莎木味

我估之後公佈既渠道同規模會正規正式啲架啦

播下音樂叮叮叮咁。
一係聖誕去。
想去搵八號倉庫

好多老店
官方推薦地圖堅正
隻三笠艦博物館好多野

就算係舊畫面,整成4K都好正

根本淨高清都夠丁啦，係驚啲人嫌節奏慢。

輕輕鬆鬆咪幾好,平時仲唔夠大壓力

psx會唔會有野睇

係咪9號

PlayStation Presents | Friday, December 8, 2017: 8:00pm – 9:30pm

係咪即係香港9號中午12點?

星期六 與我無關了

睇親E3之類都係夜晚,好少係日頭睇

睇重溫算啦,一陣又播返E3同巴黎啲料就

再屌

deep silver will be at psx

索力新三部曲

有冇野睇先最重要 依家佢地係仆街仔 玩完睇完自己開心得啦班客唔使理啦

問得好 WHEN

莎木3部曲

咁莎木3走唔甩啦

關唔關yakuza 事

去影大合照

we are delighted to meet the fans with yu san
we thank fans for their support and hope they are looking forward to our work and delay

腥橋腥橋
人中2出到重製第2次加埋出咗3次，我地連最新圖片都冇得睇

今次鈴木去唔去架？

毛都無條

無咪deep silver 自己影。話feel到大家熱情

咁搣邊個？

仲有2日，冇就等聖誕過年

睇緊game award唔知有冇驚喜

應該未必呢個，大家等無料過農曆新年啦

聽日PSX

有咩睇?

冇咩特別

仲有14個鐘咋

the last of us part 2

聽日應該有 the remaster of shenmue part 2

又買咗人中極2攝時間再出都唔會買
風化島照執由0改去2就算
打鬥仲衰過10年前，成個人飛咗去都有 啲極又要升先有
咸片得字，片都冇埋
全語音又冇埋
最重要係啲爛仔交多到癲，嚴重影響遊戲體驗煩到仆街，勁難避開

悶到仆街

又無料到

咁快又完咗啦?

又要等下年

2017最後機會聖誕節

聖誕有game show 咩?

等官網更新

merry Christmas hohoho

HD版聖誕老人

hohoho

啲鬚曉郁
叮叮叮叮

實際上psx有咩睇，好似冇人理咁
Deep Silver有咩睇定影張相就走

無野睇,請幾個guest 座談會咁,播幾個trailer,最後有小島講幾句咁

咁悶
下年最快係咪magic monaco先之後E3

完晒了?
deep silver去賣紀念品?定推限時免費homefront

果個開幕黎啫，gameshow有兩日

希望仲有野睇

有既，希望
去到真係擺攤咩，仲講明有佢份

可能真係淨擺

照相每張50蚊

仲可以賣咩

話之佢乜料都冇 參加做咩

代理龍如

極2畫面極清

認真

我自己睇就好似清過6添，雖然唔差得遠。

清過6，第一視角幾吸引
衫嘅紋理幾靚，但去到建築物或者內部貼圖就會見到起晒格嘅貼圖
睇咸碟啲丁圖就清啦

等緊莎木3玩佢啲支線同小遊戲
人中啲支線九成九最尾都係打人收場
玩完風化島已經冇野特別想玩
主線睇返達哥播算，啲片太多太長自己睇到瞓

印度外包公司

好怕爛尾收場...

聯合國研發

咁幅圖又唔係差⋯

似返Dc啲人樣，但背景圖咁油畫

印度淨係做人物，個背景應該係key落去架啦

有video 或 有個model 既wireframe 睇下會安心啲
一張圖 真係PS都combine到

痴撚線

都係似key

以前1，2果啲宣傳圖咁

以前仲自然，而家好似中國劣質國產rpg

很強的摩擦力

廿年前啲大陸pc驚

大陸論壇d留言好精彩

大陸啲人設先恐怖憑咩笑人印度
拳皇啲設計

最後果個留言先正，將之前去踩果班人一巴一巴車落去

R* 啲路人咪勁到癲

睇外媒報導間野參與唔少一線大作

較翻光啲好似幾正

應該2018前有開發報告掛
講到話整緊叫你等吓

成日打丁Nier人設都有份 2B

唔爭在包埋莎木hd啦

但一單還一單

整到wwe咁 Ryooooooooo Cenaaaaaaaa

一直唔知有facebook專頁

以為係假page，開咗都冇人知

不如佢地自己開發啦

有版權我估可以

班大陸仔仲笑緊人地印度整
一日未正式出都唔敢講啲咩

真係要等二月⋯

鈴木去monaco喎，又影相籌錢?

每次去摩納哥都有野睇 上年有山水圖，下年仲唔係有故事預告

出試玩版啦

出試玩版都只可以丁人地打 冇買試玩版

佢個試玩應該出前一星期

起碼2到3個月前啦
唔係點再叫人pre order

出多次食飯post籌錢囉，包養命酒

開多兩圍

養命酒贊助

養命酒特約之莎木3

莎木3係由:
養命酒 特約冠名贊助

兩圍都唔掂

咁開心做咩就算出幾千in 1隻隻都有就係冇莎木
吹咩

出新hardware 都無用啦，都過唔到save

重玩啦

重玩啦
世嘉

裝返steam減價又俾錢Sega洗
Total war同Motor Manager都係佢發行 加埋先一舊水
仆街Sega啲野總有合我口味

我而家有啲時間玩番極1

人中玩兩玩擺埋一邊，一年唔夠出一隻玩到厭

1同2當年都畀左幾多心機玩。
1當年玩到最後一章壞碟，2玩左一半
仲有北斗龍如

merry Christmas! hohoho

北斗不了，北斗殻人中餡

18年先至正式宣傳

聖誕update

見係北斗份上

仲未搵到人做莎花 下年聖誕唔通都係

已經有一百個角色，樣衰到莎木2班廢老咁甩皮甩骨我都ok
隔半年又一次講明你班友唔好睇3a級比，冇咁多錢

揾到喇，兩日前
雖然條片唔知係幾時拍

聖誕update得咁少野

下年是重要一年

等睇野啦

壓軸 係愛呀鈴木

唉重製呀。。。。

有鬼佬ff緊名越嘅未公佈title

對名越呢條友油頭佬冇好感
自己個系列都搞唔掂愈賣愈差

名越就算啦，榨夠龍如個名佢咪一樣閃人

佢做左高層啦，應該要管晒全公司嘅策劃而唔係淨係龍如

修修補補就當一隻新GAME出,龍如彈得起算佢死好命撈到十年
尋晚睇達哥玩我先睇返主線好多人屌劇情犯駁 支線無聊老套9成打場交就算罐頭套路
搵SEGA以前啲野塞落隻GAME到幾正 莎木就用返自己整嘅GAME衰在設1987年
龍如繼續咁樣出法1年唔夠1集好快收皮,集集一樣玩法一樣地圖你唔悶我都悶零新鮮感
莎木俾佢都唔敢揹飛啦,佢搞個新ENGINE叫畫面靚咗但戰鬥整到舊屎咁,仲搞莎木咩

ゲーム業界の著名人に聞く2017年の振り返りと2018年への抱負。今年は過去最多の182人

有鈴木同名越講野

就算有莎木重製我估都係鈴木做番監製

fb睇咗英文版話睇咗美女與野獸會參考放落莎木3，鍾意horizon zero dawn嘅色調
唔怪得公布啲圖幾似horizon

要啦，名越話晒跟過佢，整隻莎木零啦

【情報】《莎木3》開發日誌更新，畫質比預期大幅度提高，莎花建模被認可，聲優選定工作結束。

好勞氣 等2月剝佢地棚牙

幾好笑

有新聞出咗仲多好笑野,費事睇

話時話,投左票未?

投咗啦

ゲームクリエイター総勢107人にアンケート！ 2018年の抱負とキーワードは？【年末特別企画】

莎木零,莎木極1,極2

係就開莎木零開芭月巖線
莎木極1加插五郎、麥克同麥克細佬點俾mad angel欺壓掟落海，俾涼同貴章大破之後查理同mad angel點成為condom
莎木極2用福田做副線講涼去香港期間，點樣奉仕七十路，去酒吧溝女，維護橫須賀嘅和平幫助小朋友

如果係咁就唔洗諗重製了

點放

到時咪又會死雞撐飯蓋

莎木喪屍

外加莎木維新

日文好似話美女與野獸果種柏拉圖式戀愛題材受到全世界歡迎，對莎木3嘅製作係一種鼓勵

完全唔明

我都無睇過美女與野獸

莎木3應該主題都係講愛情

YS: With Kimi no Na wa (Your Name) I paid particular attention to see how accepting audiences of today would be with respect to platonic love, but my worries were unfounded; it impressed upon me that it is a timeless theme.

YS: The movie Beauty and the Beast.

The acceptance around the world of the theme of platonic love has been an encouragement for our work on Shenmue III.

YS: It's faster to show you. (Suzuki starts his PC and launches a slideshow) Here we go, the three key points of the game are romance, characters' life and martial arts. Then my main goal is to use the latest advancements in technologies to express feelings through gaming situation.

同莎花習武寒玉床捉蜜蜂瞓線床

望呀仆街涼

冇啦，望冇超能力唔能夠令涼仔覺醒成為實超級撒雅人

你可以等登玩到好感度低啲

有冇得同鷹或者貴章成為密友帶著愛
其實係咪肯定有鷹但未必有貴章

肯定有鷹

同鷹再玩mgs 開機關

仲可以控
可以瘋狂放飛刀

好期待鷹見到柴會講咩
應該好好笑

祝願各位今年有莎木打

涼領佢啲玉呀，七星劍之嘛

新年快樂!希望下年倒數係打住3或重製黎打

一定會

鷹就去緊，貴章應該都會去但無提過

又行獨木橋

七十路：涼又過咗門限

強制召喚返屋企

有門限之前可以留到4點真係好正

唔記得TOM開到幾點收工,無限體力
涼8:30起身佢已經開工跳到夜晚11點

一早走左啦,得返架車

幾點走,我記得好夜佢老婆都出埋嚟

好似12點先至走,我記憶中11點前都仲喺度

幾時可以留到四點?唔記得

佢有老婆?!
同埋佢碼頭現身後係dobuita係咪唔會再出

好似係好返可以出街果日,好前

標題黨

我以為係綁架電話一日,第一日未試過留咁耐

We're starting 2018 off with a bang - the PS4 version of Secret of Mana is getting a physical release in the West!
聖劍1

莎木呢

點睇近呢兩日傳聞確話第3第4季會出莎木3
講明多宣傳係咪代表唔使等多年

應該揾deep silver之前主體已經差唔多整好晒啦
而家大概都係加強返啲支葉，規模同畫面

加強涼仔邊尋仇邊旅遊兼溝女扭翻版蛋，鷹同支那人鬥出老千，莎花帶涼鴛鴦戲水

白鹿 白沙 鳥舞 仲有冇魔幻迷宮 每集都有新地圖

由印度阿星傾力製作嘅苗族莎花究竟係點樣呢，涼仔會唔會眼球大過棒球，繼續用耳仔飲汽水呢

要先等2月啦依家

樣黎講我諗會盡量照住以前啲宣傳海報果種風格整啦，個巫女都算唔錯

以前海報莎花靚到 巫女我覺得又係日本人

個巫女可以再執，少啲大陸rpg味

定位可能係vf5個葵 玩合氣道
支那哪來這樣的巫女呀

咁可能會過返兩招喎

鬥摔扯甩晒啲衫

仲要等兩個月真係好漫長

唔覺唔覺都過咗2017 等咗十幾年 區區兩個月算甚麼

我希望佢地完成3嘅時候已經預備整4
但應該都係睇賣成點再決定

我希望佢地已經整緊1,2重製
兩年前去上海蘇州取材希望唔會白費

頂呢個真

好想再請外賣仔飲汽水

請冰凍汽水阿伯飲玩佢 想凍死我
自己就呃牛奶呃可樂飲

我唔會再請，成日蛇王r野飲

不如學龍如買野飲打能力打攻打exp
扭蛋都可以

如果玩龍如隻天啟，莎木玩都好合理，啲環境岩玩

一係調轉，肚餓減行動力減速減攻擊力囉

餓暈以涼仔桃花運又會俾靚女執屍

Exp乜鬼 想加咩能力

加多啲架生俾敵人就真，得幾條友用過刀 鋸 棒
同Vf啲幫派一樣白痴，唔識拎架生同人搏拳

買野飲畀女呃蝦條

見到隻鹿跳跳跳又學到野咁就正

余安

佢條仆街唔使做啲咩啲女已經想除佢條褲

刀仔得鷹條靚 鋸就余安 棒就莎木1 MAD ANGEL嘅小頭目長毛

老實唔想佢改得太簡單太休閒,要俾Hardcore玩法玩家
加架生系統但自己就次次空手入白刃 型
加唔同體型敵人中等正常敵人平均,矮就跑得快啲拳腳難打中要靠投技捉佢地
肥就移動得慢 抗打能力高 冇得摔,但可以用關節技屈手指屈到佢地仆街
太簡單戰鬥玩社交變交友GAME就死火

今次戰鬥系統好似話有道具可以用

我鐘意玩社交交友

有師傅教唔使咁樣學卦

唔係話咗有修練場?

《莎木3》的發行商 Shibuya Productions 的創辦人 Cedic Biscay 在2018年的首條 Twitter 發表關於《莎木3》的消息。其原文是這樣說的：祝大家新年快樂，在2018年所有的事都會如意，《莎木3》將會在2018發售，與此同時還會有一些其他的驚喜等著大家。即使 Cedic Biscay 在 Twitter 上特別強調了，但還是有一部分人對《莎木3》存在擔心。

係咪真架

就以戰鬥系統方面來看，聽起來《莎木3》至少會試圖帶來完全不同風格的嚐試。在本作的 Kickstarter 募資頁面最新公開的開發影片中，製作人鈴木裕談論到了許多不同的話題，但其中他特別強調了這款新作的戰鬥系統將會非常獨特。

「我想在戰鬥系統上嚐試一些不同的要素。當談到打鬥的部分時，有許多內容是我希望能創造出屬於自己的部分，所以我想要嚐試一些與上一次截然不同的方式。我們經曆過了許多測試，不過這款遊戲可不是需要考驗反應的 Virtua Fighter《VR 快打》。所以我希望《莎木3》能夠採取解謎遊戲的形式，讓任何人都能夠在戰鬥上有著強烈的參與感。」

「這些內容可能會根據玩家所撿拾的道具等要素而有所不同，再加上許多解迷風格的要素。這就是我想做的事，還有 QTE 等要素也一樣。」
點樣解謎

錯手引用咗

《莎木3》的發行商 Shibuya Productions 的創辦人 Cedic Biscay 在2018年的首條 Twitter 發表關於《莎木3》的消息。其原文是這樣說的：祝大家新年快樂，在2018年所有的事都會如意，《莎木3》將會在2018發售，與此同時還會有一些其他的驚喜等著大家。即使 Cedic Biscay 在 Twitter 上特別強調了，但還是有一部分人對《莎木3》存在擔心。

係咪真架

就以戰鬥系統方面來看，聽起來《莎木3》至少會試圖帶來完全不同風格的嚐試。在本作的 Kickstarter 募資頁面最新公開的開發影片中，製作人鈴木裕談論到了許多不同的話題，但其中他特別強調了這款新作的戰鬥系統將會非常獨特。

「我想在戰鬥系統上嚐試一些不同的要素。當談到打鬥的部分時，有許多內容是我希望能創造出屬於自己的部分，所以我想要嚐試一些與上一次截然不同的方式。我們經曆過了許多測試，不過這款遊戲可不是需要考驗反應的 Virtua Fighter《VR 快打》。所以我希望《莎木3》能夠採取解謎遊戲的形式，讓任何人都能夠在戰鬥上有著強烈的參與感。」

「這些內容可能會根據玩家所撿拾的道具等要素而有所不同，再加上許多解迷風格的要素。這就是我想做的事，還有 QTE 等要素也一樣。」
點樣解謎

可能真係要搵弱點打

好似龍如極咁復刻1,2就真係驚喜喇

插眼打喉嚨踢巨龍 啲人仲估似batman咁打 飛嚟飛去算咩武術

似batman?

邊度講?

FB啲人估啫

涼之七星劍

用收音機

個mood完全無社交味，想做都好難做

第二集搵棍插佛像果隻?

打單眼果面

以果個人做例子，其實鐘意有挑戰性，正面打都可以贏，不過要打耐好多咁解啫

聽勁終於有用

睇住用聽勁

好似阿寶咁，感知到會有“叮嚀嚀，索哥打”咁俾個提示你QTE入中路

咁都唔錯

我諗以個資金，應該好難做到以前咁，失敗qte可以lead去唔同場面

今集係以生活為主題

為咗生活我可以忍,但係冇蛋扭就唔得

扭完去當

當舖今集會唔會有老千仔
賭檔又有老千仔

八十年代啲大陸人單純啲嘅⋯
近九十年代就開始衰

旅行社都有老千啦，香港都有童黨小偷，有老千劇情唔奇

我印象中只係話白鹿村啲人好純 其他村可能完全唔同

刃牙果條友

冇落表情見佢笑口口都唔似壞人

好似大傻咁

整返啲表情動作段片可以升幾班
但我想睇多啲主要角色爛啲同鳥隼

鳥隼

包租婆先正 唔知有冇靚靚村民

整容前嘅范冰冰

仲係覺得佢係落船兩母女個老母

夫目前

希望16號有少少料爆下

摩納哥會唔會有直播睇

睇黎無

又要睇班fans拍片

呀柴偷扭蛋

今晚再相逢

上年摩納哥本身放料都無咩好睇
今年我直覺話我知會莎木有料

me 2

上年啲山水已經好正比起dc
魔納哥應該都會睇到嘩嘩嘩 仲有1個幾月咋
但最猛應該會e3先有最多料距離第3 4季最接近

原來sega europe總部喺倫敦
近近地可能magic會公佈莎木重製

我覺得唔會 都係等莎木3出咗再商討全面重製嘅可能性
用返99年嘅系統冇咩意思而且同莎木3會格格不入
最好例子睇龍如極1同極2隔一年差好遠已經有人唔買

極1同2邊個好啲？

極1用舊engine舊戰鬥風格多啲 畫面差啲 武器又多啲隨手執就得多"極"睇，唔可以無縫但係爽快好多俾人感覺係好玩啲
反而極2轉咗新engine跟龍如6一樣就算無縫畫面靚咗
都掩蓋唔到新不如舊打擊感差咗 "極"動作種類少咗 街邊武器少咗場景又易爛，影響戰鬥系統嘅缺點
如果莎木3預告咁多新元素加而莎木1 2重製冇，靠懷舊唔多賣得
就算莎木:橫須賀．香港做兩集合集唔使分開買仲好，新舊玩家都有全新體驗先夠吸引
用返99年系統直接出實在太過時而且莎木1好多未完善莎木2已經改善咗

屌,好撚中 年年都傳一次會出本來已經接受咗冇可能

所以再出嘅話好有機會係重製

都係要等莎木3賣成點先知
重製就好大工程,又要整1同2重製又要開發4

重製俾世嘉造算啦，鈴木做監製就得

但到時美國多重頭野

極仲係唔全語音
用舊系統唔得架啦應該，一出應該多屌，反而試3系統之後再諗

新既畀Sony算

真，出重製12合集，一次過感受完，出4就岩晒synergy

日系有咩重頭野? KH3 小島新作仲有冇
莎木3係其中最有份量日系

出1 2合集整埋船上第2次打敗阿柴勇救母女一段就正
唔會一上船寫個時間就到咗咁突然

桂林都係啦

頭兩次都飛落海死唔去
應該唔會第三次都用裡門頂肘打敗佢
如果涼學到鐵山靠會唔會撞到佢飛落山
也！！鐵山靠
咚咚 咚咚 咚

又有得j

加船

柴應該唔知佢打贏埋斗牛?

就算知道唔通唔追 藍帝冇叫佢停都唔會停
驚唔驚劇情發展到柴其實有可憐身世，有恩於藍帝嘅老土橋段洗白佢

見佢打扮成個乞兒咁都應該係架喇
成日怪叫可能仲有少少弱智添

嘅嘅嘅嘅 冬天冇衫著仲要追殺人簡直虐待 ，仲俾人打落海

係大陸畀人拐帶搞到佢咁做丐幫，佢親生老豆老母係白鹿村人

拐帶佢有乜好處 唯一好事就係食咗張船飛

如果涼仔成功join到豪華旅行團會係點？

口講藍帝藍帝追到天腳底我都追到你
隻手就賭緊錢 溝緊船上啲囡囡

莎木3冇得傳聞就到莎木Remaster
點解莎木呢隻遊戲可以不斷有傳聞

然後傳聞0同4，外傳

柴柴做外傳 0應該要講清朝 蚩尤門點嚟
睇到好煩厭成日吹風 其他話出就出
Remaster都唔好當期待大作啦始終小眾遊戲

打到飲醉酒咁，“龍”引擎lock人好鬼差
名越個樣搞乜愈來愈gay

做丐幫

報仇?打街機

自己圍內傳

脂粉客咁

仲係唔用全語音

用最少投資搵最多(錢應該用最多請女優)
佢嘅重製而家都係加嗰啲野
北斗龍如又玩夜總會

又引大家

Hea到仆街

恐怖再臨！《死亡鬼屋：血色黎明》經典光線槍射擊遊戲新作登場 週末展開預先測試

冷飯再現?

出零係覺得有突破，但之後重覆

體感好似唔錯

嚇到個心離一離呀

公式化又冇新地圖，自由度唔高係咁

名店街

桂林名店街 銅鑼灣名店坊
新鮮水菓同募集名店做乜
仲有中英對照咁高水平

可能可以買鋪玩?

要就鬼佬中英對照就預左

募集店名

買舖不得了，啲錢終於有用唔係買野玩飲汽水

啲人好似靚左

睇到一舊雲

好過2啦,開發組應該有人識中文

六師弟:我感覺到啦，莎木返咗嚟啦

但係手型怪怪地

莎花手好大

見唔見到中間右邊棟樓隔離矮啲嗰棟放大咗有個人樣
右上方嗰堆係咪扭蛋機
又睇人摩擦力

其實好難睇得清
不過都好有可能

欄杆正中間似人頭

同九龍一入去嗰度有咩分別

件衫

摩納哥睇黎真係會keep住有料

播返同一條片但改晒設定

應該有得換衫啦今集

起高左一層

龍影街除咗鷹嘅基地其實都冇特別

後巷

諗到要走入所有茶樓酒樓擺茶碗陣就興奮

買條蕉食

覺得今集可以搵莎花執藥材整藥或者整道具好似farcry咁玩

咁好眼，有叉食揸 唔使左左右右右右

left left left left right right right

又少錢又悶 至失敗呢個搬箱

我玩左劇情之後就唔玩

係咪黎左香港名店坊取景

睇緊達哥玩龍如極2，要打電話講暗號，但講三圍。
莎木型幾多

當年隻射雕

真係勁少錢

啲發展鋪排都唔知想點
三萬蚊買情報整張海報俾個電話你打搵條痴線佬講三圍回報，再俾晒提示開夾萬送張優惠劵叫你去食飯食到隻棋又打一場，
最後仲全黨死清光，唔想死都咁多年先嚟自殺啲乜鳩劇情

射雕整乞衣雞俾洪幫主食 學降龍十八掌

幫手叫人玩lucky hit好過啦 s/l大法all in 圍骰

有人錄低左記者會

都係睇返3張圖

我又係劇情玩完就算

仲要搵藥畀一眉道人

天之龍，下句

起碼有根據

同莎木一樣唔識背到識 天之道損有餘而補不足，是故虛勝實不足勝有餘

錯咗啦，天之父 九條龍 地之母 我的友

一步步推進拆解先係解謎，龍如冇考慮過咁深入搞到好唔合理
純粹整啲無聊步驟要你做但其實根本唔合理，我記得地圖仲顯埋紅點搵個癡線佬去問三圍
就當玩家週圍行會知有癡線佬喺嗰度，但點解桐生唔需要問任何人會知

咁on9

得閒睇下 成個橋段都好奇怪

MMO式解任方法,純粹叫你做乜就做乜,唔使思考

認真做少啲花巧野請明星女優做多啲實事好過啦,明眼人都睇到不進則退
雖然本身已經係通俗冇咩文化底蘊,但發售週期愈來愈短就愈多奇怪內容直頭犯駁同意義不明

好高水平嘅討論
成日話莎木行得太前好大部份係講緊佢遊戲推進嘅方式，2018仲玩緊點對點進行其實係原地踏步
絕大部份玩家都唔可能100%知道莎木入面所有觸發點成功同失敗嘅分支

屌，唔睇佢咁講完全唔知有咁多分支
鍾意玩莎木可以超狂熱不斷發掘到今日
唔鍾意就透過最簡單過1次就話垃圾非常極端
唔好再講龍如係根據莎木做出嚟，深度同闊度都完全差兩班級數

屌我1玩英文，comrade咁上下

純玩完當有趣咁囉

根本而家係玩女優噱頭

100%果啲真係好癲。
唔知phantom river stone係咪

放依家睇都係癡撚線，最簡單去捉阿鷹呢個主線劇情同一時間可以拆成追四個人四個分支但去同一結果
要同人講莎木點解好玩真係好難，要親自試一次先知

再睇埋啲傻仔講話好快玩完，主線好快，…屌整係占卜玩主線儲notebook都有排啦

打倒了TERRY，蓝帝你等着吧/70人大战获胜之后140.
①从原崎望那儿得到了一个护身符...保重啊，原崎，还有大伙们。
②得到了给住在香港的桃李少老师的介绍信。注：第140页的两条记事在通关后记录，但游戏中并不能看到。自摸根据FAMI通的攻略将原文和译文一并列出，供所有莎木FANS收藏！！
頂呀爆機睇唔番咁整黎做咩

二睇唔睇得返？

睇少次過咗你就拎漏筆記啦

唔係咁搞笑呀

咁講二又好似有

占卜拎筆記多到 搵少個人又唔得早啲又唔得,又有特定時間先觸發
如果莎木3有獎杯系統玩到咁,就算可以分開計觸發所有事件應該都好難100%

幾多段，基本上一次主線任都可以幾個entry

唔敢想像 有獎杯系統都好呀，起碼知道有野未發現可以繼續探索
莎木1 2隔十幾年都可以有野從來唔察覺

唔知會唔會見到Tom

返咗美國應該冇，但原崎就肯定有得通電話

嫁狙比洋腸

我地功夫再好都敵唔過洋槍.jpg
乜咁快嫁咗

閃婚

音樂又響起

等左十九幾年啦。。。。

咁都有得賣

因為莎木，我之後去歐遊係好中意拎一份摺疊地圖收藏

睇fb話鐮倉失陷，所以說緊未來老婆去橫須賀

去食漢堡飽同咖喱飯

想問3會幾時出？無玩過1，2會唔會玩唔到
因為有玩開人中之龍
想試下莎木3

仲諗住下個月去

我地都唔知幾時出
冇玩過1同2唔會玩唔到,1係序章2係開頭,3先正式入戲等咗十幾年先有得睇
莎木3最快要睇2月24號magic先知有咩玩
但可以肯定人中之龍係一啲莎木味都冇,但有用返莎木做參考
用莎木1/2講少好多人中之龍嘅無厘頭野玩同打鬥似社區文化探索多過打機
你有興趣就留意吓莎木3嘅新料或者睇下以前莎木1同2嘅資料先

2018係莎木年

失陷?
發生咩事?

我想買80年代香港樓

有無mac DС模擬器推介？

無用過模擬器,
我差唔多有10年無開莎木玩喇

打桌球

去完包膠

我用小雞。
between，咁多時間可以去YouTube搵番1,2代walk-through睇下

話太多遊客去扮晴子

倒數Magic

你地又去扮囉

仲有1個月

去橫須賀揸剷車

好耐未試過咁期待睇發布會啦

應該係最正式嘅發佈會喇卦？
跟住e3出下試玩就可以等出game

MAGIC係鈴木自己賣 E3係SONY幫鈴木賣
我覺得MAGIC嘅料會冇E3咁多只係輕輕帶過

E3唔會俾咁多時間佢講嘢啦
大把game排住隊

排住隊都要留返啲緊要野E3先講

好有預感magic反而會多料啲

開始倒數 30日

仲有咁耐

一陣就過啦 十幾年都咁過

今集會加寵物咩

Sad 未玩到就過咗身

好多廣告
話我中左iphone9

唔係掛，我用ipad睇
可能block晒

依家啲文興中間插好多廣告

29日

頂唔順啦 現實世界太殘酷啦，我要入莎木世界呀

點養

燒畀佢

等於呢個等重製，繼續等

起碼半年 再衰仲有10個月
重製佢出再算 但俾我呀莎木3呀
渣下剷車撚下魚蝦蟹採下山草藥又一日,仲可以調戲莎花,我唔報仇啦

願佢來生再次玩到莎木玩到大結局
對唔住留低你一個人,記住愛護你嘅朋友呀涼

又係時候睇walk-through

希望佢投胎，到時又34567又重製玩得番

28日

推完呢個post應該差唔多到2月24日

谷住谷住
睇劇同瘋狂練琴捱到2月24號

一日一集

希望到時極速爆埋去7

有4先算啦
到時又會慢慢改良3啲野，就算有3做底冇2年都出唔到
依家提唔起勁打其他遊戲 覺得好悶

會否同一，二一起出

繼續倒數 27日

喔～～
喔～喔喔～
喔～喔～喔～
我眼睛想旅行～

莎木3係授權俾鈴木先有得出，仲有冇其他集數要睇世嘉
我地祈禱莎木3賣得好啦

唔知點解我忽然記起流浪記首歌

Full Reactive Eyes Entertainment

倒數26日

中間有汪達打

有聲

我就這樣告別山下的家
莎木1大結局

又喺大陸流浪

有無巴打有D.C. 模擬器推介

我用小雞

Mac可用？

倒數25日

呢層未試過

係部電話玩，慢到死

唔係手掣打，不了
等到佢肯重出先玩

倒數24日

win電腦都得呀

見到有外國玩家已經買定ps4 pro為咗莎木3
非常好

我應該會玩pc版先，對我黎講方便啲

我應該買晒2邊 但玩咗ps4先

我已經買左兩set
到時各揀1set就得

倒數23日

明明一日過得好快但睇倒數就好慢

倒數22日

遲啲可能搬出去住無電腦用任，諗緊趁而家科ps4版

唔好希望越大失望越大

有得丁就丁啦

就爆post

倒數21日

爆post開新post迎摩納哥再爆一個

頭版點打法 要介紹要寫篇萬字文出嚟

出未啊 部ps4就封塵喇

做殺龍巴絲啦
夠玩到出莎木3啦

對呢集冇咩興趣 間唔中玩fifa吊命咋

倒數20日

擺晒啲link出黎射

汪達的巨像

係wo 汪達出左

仲有19日咋

出左??唔係3月?

HK!!!!

準備搵巴打開新
我驚忙到滯爆左先醒起開

屌 原來預購

睇到香港景再加個二胡前奏可能真係會喊

ps3版打左9隻

去茶記玩天龍地友

屌，條友仔拎咗4杯水擺陣喎坐撚咗幾粒鐘

新post